今日低位 明日高位

個「明」字可能指遙遠嘅日子

下世先